(PS4)FIFA18 PROCLUB招人踢D1

長期2 3 4個人踢 唔踢Any
踢4231為主 搵防中 同翼 緊逼 快上快落 小組短傳 識HOLD波 每晚11點後開波

主要收防中同翼

推

唔介意3個人都開波既話 可以一齊玩

有無人而家開波